如何結束單戀

一人一句勸毒撚（我）結束單戀

單戀也是正常 天生我太善良

your face, your fate

同佢拍拖咪結束單戀囉

示愛咪得

Sbt

咩意思